香港警察已經完全失去人性，大家快啲移民換美金走，快！

做得啲咩就做咩，令到國際更加多人知香港警察已經唔係人類，係人渣

快啲換哂啲錢出離岸，再走，唔好再留戀香港

香港係代表一種精神唔止於某個地方既人

換美金

各位巴打絲打，頂住呀！
路還很長，記住齊上齊落！
香港人可攻可守！智勇雙全！
記住永不分化！不割蓆！不篤灰！
It’s now or never